produtos-front
Versão CLI: Vue CLI 3

Configuração do projeto
instalação npm
Compila e recarrega para desenvolvimento
veiculação de execução por minuto
Compila e minimiza para produção
npm run build
Arquivos de int e correções
npm run lint
